連拿曾出現武漢肺炎病徵：試過缺氧25分鐘唞唔到氣

目前由AC米蘭外借至阿士東維拉的西班牙門將連拿，3月初曾出現武漢肺炎病徵，但自己沒有進行病毒檢測，目前情況已正在好轉，他講述病發時曾無法呼吸，是他人生最恐懼的時刻。

這位37歲的西班牙門將表示：「從我出現症狀以來，我就肯定自己感染了武漢肺炎。發燒、乾咳、持續的頭痛和容易疲勞我都有過。」

他續指：「讓我最害怕是缺氧的時候，我曾在一段時間無法好好呼吸，缺氧接近25分鐘，當時是我人生最糟糕的日子。我在自己的房間待了8天，因為我希望和我五位小孩和兩位老人家保持距離。幸好我現在已戰勝了它。」

對於英超停擺，他表示：「球季能否完成並不重要，健康必須要是首要考慮，每個人的幸福和健康都應在足球之上。」

連拿最出名就係戇鳩

拉爾拿先係

缺氧廿五分鐘佢點樣可以唔死先

救得返都變弱智

所以咪傻撚左 缺氧25分鐘都講得出

原來可以咁樣幫還押手足

部分連登仔：武漢肺炎吹大咗

“The only real scare was when I was missing oxygen for 25 minutes, just like my throat suddenly closed up and the air could not go through it”

應該係佢一時諗唔到可以用short of breath黎形容我睇左幾篇講呢單野既新聞 寫文都有補充話佢係short of breath

自己係屋企訓8日就好番?

好多人都係
乜你唔係㗎咩